捐器官，愛滋病患者同正常人''分開排隊''，係咪仲好？

即係愛滋病患者可以接受返患者嘅器官，咁就唔洗浪費曬